保就業討論區

想知今次有冇話用邊幾個月揀一個月既人工做基準
上次好似係12月－4月僱主揀一個月

同第一期一樣

即係第一期申請唔到嘅話，第二期都凍過水？

佢指定日子同第一期一樣， 即係都係睇返12月到4月

佢意思即係唔準請人

有冇人舉報過公司?

第二期都弱撚智，我屌佢老母

12月至3月呀

差唔多，佢意思即係跟返上一期啦